cctvb個慈善籌款show幾時變到咁正

好似做舞台劇咁

真係好犀利 風雲做背景？

利申：冇睇開TVb

風雲遲d真係會做舞台劇

而家順勢做慈善兼宣傳(謝天華好7)

利申 格格fans

我冇睇過風雲
我老豆有睇
知唔知有邊度可以睇到drama詳情？

google 都賴